連加特高速衝刺片段曝光

好快個球證

個球證遲早比人簽